其實點解無人搞公園靜坐（和理非入）

發夢見到有篇咁嘅嘢所以打出嚟
內容是咁的

靜坐又可以吸納多啲和理非
喺公園搞又唔會比警察清埸
靜坐一個月左右政府應該會有人出嚟

平日學生、師奶、阿公阿婆可以出嚟坐下
六日啲人放假/工又可以出嚟
又唔會搞到民生（翻工人士唔會屌）
又唔會搞到警察（撐警人士屌唔到）
又唔㑹有破壞（保皇黨屌唔到）
可以比啲唔想衝嘅人參加

理想地點：維園（有冇其他提議）

個人認為可以令整運動提升層次 變更高尚更長久更多人支持

最後一句香港人加油

睇下今日幾和平
咪一鳩樣

靜坐一個月左右政府應該會有人出嚟

你搞緊笑呀

有次咪集完會
3條友走出黎叫人圍警總
跟住咪成大班跟住去

唔好唔記得係佔緊馬路
不反對通知書唔包彌敦道

你靜坐到化撚咗骨都無人so你架
唔好咁on9 用吓個腦好嗎？

反觀依㗎咁多次活動
都係和理非嘅活動最多人，同得最多民心

屌就算你絕食，

政府都唔會理你啦，

與其靜坐不如去做多啲光復行動！